好想放棄 求指點

有個拍左都頗耐嘅女朋友
優點好吸引，好乖加上我地對將來好有計劃
唔驚佢帽，亦好有能力幫我照顧我屋企人
但相處上我同佢根本係天與地，依個正正係佢缺點
有同佢講過我唔鐘意佢嘅地方(eg 相處)
但佢改得好慢，仿佛好似唔怕耗盡我耐性

應該繼續自虐去等，盼望佢有一日會改好啲
定你忍痛斬

背景：grad左快一年，拍左就5年

即係有改啦 咁都唔滿意？

一開始大家經已有共識知依個問題
拍緊就黎第五個年頭，仲係嘈緊同唔開心緊同一樣野喎ching
你係曲線定我太認真？

咁你諗囉，個缺點係咪大過晒啲優點

要咁樣去權衡輕重有咩意思
雖然依個年頭要有一個咁乖嘅人係好難
但唔代表佢咁樣同我相處，而我又為左段關係去認低威係可取同長久之計
一個念頭經已好大分別
點解佢唔知我好想佢改，唔想分手

乜野缺點又唔講 點同你討論

咁你要佢改嗰樣嘢，係咪真係應該要改？

改好過唔改 樓豬得寸進尺

Sor 佢好少同我講佢點諗，要我估
一拗交嗰陣就玩冷暴力，拒絕溝通
永遠佢岩，我錯
成日睇心情，一心情差就取消哂所有當日節目

唔明邊個位得寸進尺？

又要人改習慣又要人改得快 not good

會幻想當去到婚後都係咁樣落去會點
一諗到就想死
遮係大家可能會，一係就無野傾，一傾就拗交

5年都叫快？
真心係我要求太高？
我都為左佢拒絕女色，接近0女友人

如果結咗婚，呢D情況只會變本加厲。。。你都咁諗嗎？

只係覺得婚後會比起依家更加唔掩飾
更加去做自己
所以依啲壞習慣唔改的話，影嚮就理論上會更甚

乜野問題先 具體啲

可以睇睇#9
冷暴力

我好明你感受
因為我而家都受緊
我仲差d 每次比人冷暴力既時候
仲要擔心埋佢講唔講分手 好不安
我都唔知可以點 好無奈

咁你話佢改得慢 so far改左啲咩

冷暴力真係好撚痛
點解有咩唔可以好地地講
大家好地地講感受，講諗法
再傾一個客觀嘅對錯，再去改咪好
點解乜都唔比我知，要我一個人係到諗，chur你答我，做到好低賤，成隻狗咁，好辛苦啊

無人係完美
情侶相處梗有啲時間係唔開心 互相就下啦
諗下自己係咪都完美到對方唔需要包容你
一個缺點唔好放到咁大
一個十幾廿年既性格, 肯為你改已經好好
人有優點缺點, 一段關係都會有瑕疵
好難搵到個大部份都ok 既人

多左會係嘈嘅時候，出下聲，而唔係一粒聲都唔出
會多左唔係街大吵大鬧，會肯番屋企先嘈
佢之前係只要一拗交，佢就唔會應我，除非面對面(一擔擔，其實都會唔理我)

咁每人有脾氣 佢肯番去嘈 仲想點.....

同佢講，人同人唔交流係唔會知道對方諗乜，所謂“懂你的人自然懂“，其實係呃人嘅，唔溝通只會大家的期望落差會越來越大，遲早都死。不過鬧交後大家冷靜下係應該嘅，如果你覺得佢唔啱咪等佢搵番你咯，唔一定下下要認衰仔。

其實無得搞
有佢講 無你講
我都唔知可以點算

其實有次係佢係我啲朋友面前大聲喝我
講緊嘅係即刻全屋靜哂
心諗點解唔可以大體少少比啲面我

分性格唔合幾愛都沒用
結左先黎後悔仲慘

係咪我慣左做狗，好驚佢唔會搵番我

你應該未遇過呢種人
就算佢唔岩 佢唔會道歉
亦好大機會要一段長時間先搵番你
到佢搵番你 你耐性都比時間磨得7788

係咪？但佢其他package又好好
好驚搵唔番一個咁好嘅女仔，我係佢第一手
出面太多n手黑底了依家

唉
你根本係我來
真心好難搞
而且我可以同你講會惡化落去

女人天生自私 佢改得慢因爲想扮下比你睇有改到 遲d實打回原形 自己諗

都明，但只係想大家一路係共同成長緊，一齊改緊
成為better us
但有啲攰，好似行一步就要回頭拉佢一下咁

性格唔夾咩都假

Ching睇黎我同你好似係天涯淪落人✋🏾

唔係咁得人驚啊嘛
大大話都5年喎

佢根本無改緊 事實上最核心 最重要
佢冷暴力對待你呢個問題根本無改過

Ching你嘅情況係點？
你點揀

而家面對緊冷暴力
我將自己想講既野打字比佢
佢接唔接受
都唔輪到我地干涉

咁佢唔岩 攤開講lor

傾左了，話會改
都唔知點

我就係開post嗰陣同佢嘈，本身話出去，依家我自己番左屋企，WhatsApp打左比佢嘅野一句都無應
淨係得一句，我依家淨係想番屋企

咁咪睇定d先lor
溝通！！！！

溝乜野
如果肯傾 就唔會五年都唔肯改啦

要睇到幾時
唉，如果依個到最後都散
應該接落黎都會單身+搵sp 算

同你諗法類近
不過我諗住一個人去外國以後都唔再番來香港
以後自己一個人匿埋生活

我寧願佢屌足我幾日 都唔想比人咁樣冷暴力幾日

喂，真！
比人冷落都唔知自己算啲咩

呢D女...
自私唔識諗人感受
你忍到五年都算叻

上個半年放生左

耐左根本佢再用呢招已經冇曬感覺淡得勁快

直接攤開來講啦係我就

我依家下下比佢冷暴力都好痛喎師傅